# instalasi-jaringan-komputer

Ini adalah dokumentasi belajar Instalasi Jaringan Komputer di Jurusan D3 Teknik Informatika Telkom University. Project ini ditujukan untuk memudahkan mahasiswa untuk memahami materi lebih detail beserta dengan penugasan-penugasan. Semoga Bermanfaat.